有d野唔見左就搵唔番

好似我今日留係的士入面個袋咁
我個銀包離開左我
好似你離開我咁
毫無音訊
但又期待會器會有一個再遇見你

浦完

唔係

樓主中意含狗撚

一

乜撚

所謂嘅感覺都一樣